# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the LangForge package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: langforge\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: Translation Automator <auto@translator.ai>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
# 
# #-#-#-#-#  LangForge.pot (LangForge)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 144
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 64
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:64
msgid "API Type"
msgstr "API 유형"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 146
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:139
msgid "Free"
msgstr "무료"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 146
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:139
msgid "Paid"
msgstr "유료"
# 
# #-#-#-#-#  LangForge.pot (LangForge)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 150
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 81
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 115
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:144
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:81
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:115
msgid "Provider"
msgstr "공급자"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 164
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:153
msgid "Compile .mo files"
msgstr ".mo 파일 컴파일"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 178
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:168
#, python-brace-format
msgid "{} languages supported"
msgstr "지원되는 {} 언어"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 186
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:178
#. Advanced Settings Button
msgid "API Settings..."
msgstr "API 설정..."
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 209
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 580
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:109
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:541
#. Main button (second pack_end = before menu)
msgid "Start Translation"
msgstr "번역 시작"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 219
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:104
msgid "About"
msgstr "정보"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 250
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:308
msgid "Ready"
msgstr "준비"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 281
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:222
msgid "No project selected"
msgstr "선택한 프로젝트가 없습니다."
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 286
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:226
msgid "Drag a folder here or click to select"
msgstr "폴더를 여기로 끌어다 놓거나 클릭하여"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 291
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:230
msgid "Select Project"
msgstr "프로젝트 선택"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 321
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:259
msgid "Change Project"
msgstr "프로젝트 변경"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 338
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 459
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:275
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:463
msgid "Translating..."
msgstr "번역 중..."
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 342
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:279
msgid "Preparing..."
msgstr "준비 중..."
# 
# #-#-#-#-#  LangForge.pot (LangForge)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 414
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 451
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 562
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 568
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 571
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 243
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:424
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:455
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:530
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:532
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:533
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:243
msgid "Error"
msgstr "오류"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 428
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:438
msgid "Project does not use gettext"
msgstr "프로젝트에서 gettext를 사용하지 않음"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 437
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:446
#, python-brace-format
msgid "{} strings · 29 languages"
msgstr "{} 문자열 - 29개 언어"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 442
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:449
#, python-brace-format
msgid "Project: {}"
msgstr "프로젝트: {}"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 447
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:452
#, python-brace-format
msgid "Project loaded: {}"
msgstr "프로젝트가 로드되었습니다: {}"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 474
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 477
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:477
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:478
msgid "Extracting strings..."
msgstr "문자열 추출..."
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 492
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:488
#, python-brace-format
msgid "Translating {} strings..."
msgstr "문자열 {} 번역 중..."
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 538
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:519
msgid "Compiling..."
msgstr "컴파일 중..."
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 544
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:523
msgid "Completed!"
msgstr "완료!"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 548
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:524
#, python-brace-format
msgid "{} languages translated"
msgstr "번역된 {} 언어"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 553
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:526
#, python-brace-format
msgid "Completed: {}/29 languages"
msgstr "완료되었습니다: {}/29개 언어"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/main_window.py, line: 557
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:527
#, python-brace-format
msgid "Translation complete! {} languages"
msgstr "번역 완료! {} 언어"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 59
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/main_window.py:136
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:59
#. Group: API
msgid "Translation API"
msgstr "번역 API"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 67
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:67
msgid "Select type"
msgstr "유형 선택"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 68
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:68
msgid "Free API"
msgstr "무료 API"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 68
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:68
msgid "Paid API"
msgstr "유료 API"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 77
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:77
msgid "Free Tier APIs"
msgstr "무료 티어 API"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 78
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:78
msgid "Recommended: DeepL (best quality) or Groq (best value)"
msgstr "추천: DeepL(최고의 품질) 또는 Groq(최고의 가치)"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 82
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:82
msgid "DeepL and Groq are the best options for i18n translation"
msgstr "DeepL 및 Groq은 i18n 번역에 가장 적합한 옵션입니다."
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 84
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:84
msgid "DeepL Free (500k chars/month - Best quality)"
msgstr "DeepL 무료(월 50만 문자 - 최고 품질)"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 85
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:85
msgid "Groq (14.4k req/day - Fastest)"
msgstr "Groq (14.4k 요청/일 - 가장 빠름)"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 86
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:86
msgid "Gemini Free (1k req/day)"
msgstr "제미니 무료(1k 요구 사항/일)"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 87
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:87
msgid "OpenRouter (18 free models)"
msgstr "OpenRouter(18개 무료 모델)"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 88
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:88
msgid "Mistral Free"
msgstr "미스트랄 무료"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 89
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:89
msgid "LibreTranslate (Open Source)"
msgstr "LibreTranslate(오픈 소스)"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 97
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 121
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 212
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:97
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:121
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:212
msgid "API Key"
msgstr "API 키"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 103
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:103
msgid "LibreTranslate URL"
msgstr "LibreTranslate URL"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 112
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:112
msgid "Paid API Settings"
msgstr "유료 API 설정"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 125
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:125
msgid "Model"
msgstr "모델"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 140
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:140
msgid "How to get API Keys"
msgstr "API 키를 얻는 방법"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 144
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:144
msgid "Test Connection"
msgstr "연결 테스트"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 238
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:238
msgid "✅ Connection OK!"
msgstr "✅ 연결 완료!"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 240
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:240
msgid "❌ Connection failed"
msgstr "❌ 연결 실패"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 248
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:248
msgid "✓ Settings saved!"
msgstr "설정이 저장되었습니다!"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 276
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:276
msgid "Available Free APIs"
msgstr "사용 가능한 무료 API"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 280
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:280
msgid "Click the links to create your account and get your key"
msgstr "링크를 클릭하여 계정을 만들고 키를 받으세요."
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 289
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:289
msgid "Recommended"
msgstr "추천"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 290
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:290
msgid "500k characters/month"
msgstr "월 500만 글자"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 291
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:291
msgid "Best translation quality"
msgstr "최고의 번역 품질"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 293
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:293
msgid "Create account → Free Plan → API Keys"
msgstr "계정 만들기 → 무료 요금제 → API 키"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 298
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:298
msgid "Fastest"
msgstr "가장 빠른"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 299
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:299
msgid "14,400 requests/day"
msgstr "14,400건/일"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 300
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:300
msgid "LLaMA 3 - Excellent value"
msgstr "LLaMA 3 - 탁월한 가치"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 302
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:302
msgid "Create account → API Keys → Create"
msgstr "계정 만들기 → API 키 → 만들기"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 308
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:308
msgid "1,000 requests/day"
msgstr "1,000건/일 요청"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 309
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:309
msgid "Google AI - Good quality"
msgstr "Google AI - 좋은 품질"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 311
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:311
msgid "Google Login → Get API Key"
msgstr "Google 로그인 → API 키 받기"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 317
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:317
msgid "18 free models"
msgstr "18개 무료 모델"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 318
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:318
msgid "Multiple models available"
msgstr "여러 모델 사용 가능"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 320
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:320
msgid "Create account → Keys → Create Key"
msgstr "계정 만들기 → 키 → 키 만들기"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 326
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:326
msgid "Free tier available"
msgstr "무료 티어 사용 가능"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 327
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:327
msgid "Quality Mistral models"
msgstr "고품질 미스트랄 모델"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 329
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:329
msgid "Create account → API Keys → Generate"
msgstr "계정 만들기 → API 키 생성 → 생성"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 334
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:334
msgid "No API Key"
msgstr "API 키 없음"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 335
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:335
msgid "Unlimited (self-hosted)"
msgstr "무제한(자체 호스팅)"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 336
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:336
msgid "Open source - Basic quality"
msgstr "오픈 소스 - 기본 품질"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 338
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:338
msgid "Use default URL or your own server"
msgstr "기본 URL 또는 자체 서버 사용"
# 
# File: usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py, line: 398
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/ui/settings_dialog.py:398
msgid "Open"
msgstr "열기"
# 
# File: usr/share/langforge/main.py, line: 67
#: /home/talesam/Servidor/GitHub/BigCommunity/LangForge/usr/share/langforge/main.py:60
msgid "Automatic translator for gettext projects"
msgstr "gettext 프로젝트용 자동 번역기"
